{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 파스텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、そのため、払い戻しもできません。 ペット同伴が可能なペンション以外はペット同伴入室が拒否される場合もあり、払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意して使用することはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション内のIPTVとWi-Fiが提供され、全客室でWi-Fiを使用することができます。 すべての客室は禁煙です。 プールは午前11時から午後8時まで利用可能で、飲酒者は入場できません。 プールは9月30日まで運営される予定で、水着やラッシュガードを着て使用できます。 プールは退室当日はご利用いただけません。入室時間以降からご利用いただけます。 子供は親と一緒に入場する必要があります。 フットサル場にはフットサル場ネットとボールが備えられており、ご利用は無料です。 バーベキュー場は室内と室外に設置されており、雨天や冬季にもご使用いただけます。 駐車可能であり、全客室で愛犬と一緒に泊まることはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対して費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できるペンション以外はペット同伴入室ができませんか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンション以外では、ペット同伴入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守るようお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の破損や紛失にはお客様が責任を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことは許可されていますか？",
            "answer": "客室で直火で魚や肉を焼くことは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で個人的に炊事道具を用意して使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙するための場所はありますか？",
            "answer": "喫煙するための場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiは使用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では全客室でWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは午前11時から午後8時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "飲酒者はプールに入れますか？",
            "answer": "いいえ、飲酒者はプールに入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "プールは退室当日も利用できますか？",
            "answer": "いいえ、プールは退室当日は利用できません。入室時間以降からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供はプールに一人で入場できますか？",
            "answer": "いいえ、子供は親と一緒に入場する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は利用料金が必要ですか？",
            "answer": "いいえ、フットサル場の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのような天候でも利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は室内と室外に設置されており、雨天や冬季にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室で愛犬と一緒に泊まることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 844
    }
}